[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (44)一推再推 小明中基

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 盧巧音

[/quote]

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 新快速
Chill Club 第53集
01/11/2020

主持: 趙學而、盧巧音
主題: 廣東歌N部曲
嘉賓: Dear Jane、Gin Lee李幸倪

開場
趙學而 - 絕 (高雪嵐-傅佩嘉) [1999]
Joey Tang/盧巧音 - 漩渦 (黃耀明/彭羚) [2000]

Dear Jane - 經過一些秋與冬 [2016]
Gin Lee - 緣．兩半 [2017]

盧巧音 - 有時 (周國賢) [2010]
Dear Jane - 別說話 [2009]

新歌介紹
Gin Lee - 美男子與香煙
Dear Jane - 最後一間唱片舖

Chill Club推介榜
冠軍: 陳蕾 - 荒島之幻象

Gin Lee/趙學而 - 大開眼戒 (陳奕迅) [2001]
Dear Jane/盧巧音 - 垃圾 (盧巧音) [1998]
Dear Jane/Joey Tang - 葡萄成熟時 (陳奕迅) [2005]

最後六個字

下集預告: 衛蘭、布志綸

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第44週
1 5 荒島之幻象 陳蕾
2 3 蝸牛(合唱版) Anson Kong江𤒹生 x Ian Chan陳卓賢
3 4 次元壁 林欣彤
4 6 孤獨病 姜濤
5 NEW My Only One 鄭中基
6 8 深夜告別練習 Zpecial
7 NEW 小夜燈 鄭欣而
8 NEW 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
9 NEW 溝渠暢泳 泳兒
10 NEW 美男子與香煙 Gin Lee李幸倪

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

重溫第23集
盧巧音/趙學而 - 垃圾

Credit to 毒撚一個可盡興
好似都有好一段時間冇咁多新歌啦

Chill Club 推介歌單 2/11 - 6/11
黃色代表之前都冇播過
*新version當新歌處理

Dear Jane - 最後一間唱片舖
鄭欣宜 - 小夜燈
JUDE 曾若華 - 十分錯
Nowhere Boys - 最後的搖滾
*陳凱詠 x 林家謙 - 隔離 - Studio Live Duet
泳兒 - 溝渠暢泳
衛蘭 - 帶走你的垃圾
曾柏鈞 feat. 邱詩凌 - 撲通
Gin Lee - 美男子與香煙
馮允謙 - A New Day
Michael C - 對頻之間
吳嘉熙 余香凝 - 天地分裂
陳蕾 - 荒島之幻象
鍾達茵 - 明明愛你
VSing - Hear My Voice
曾樂彤 - 天空之門
謝雅兒 - 光

WOW EASON!

屌咁都冠

頂 笑死 真契仔

一上榜就第2 cls

契仔song

屌 又親生仔

黑啦屌

屌你
原來係另一PAIR 契仔拎

eason 一嚟就第二

mirror

真 契仔喺度

表演走音

隔離落左榜？

契歌

下集係咪eason上第一

終於冠咗，可以離開個榜

屌

會唔會夠膽唔俾eason上榜首

又話有jude？

俾返阿Mag我

嗰晚live 唔畫面應該真係錄chill club

個個電台都係咁

lm

落左好耐

咁下星期Eason定鄭中基

老屎忽係咁 首歌係真 但真係唔應該咁玩

垃圾歌

AK衰好多下

之前已經落咗

憑咩冠到

feel到下星期有鄭中基

特登請佢兩個嚟唱

如果佢肯上嚟即刻第一添呀

真

等鄭中基上嚟

蝸牛

ak 唱得好難聽

下星期有冇可能請到eason 黎

out左美男子與香煙

屌你老母，又蝸牛

兩個一齊上

弱弱一問，想問下Mimi 同埋而婆去左邊

走音蝸牛

老屎忽係咁 首歌係正 但真係唔應該咁玩

My only one 第三位

下個mirror gogogo

首歌真係幾好聽
Ian好野

鄭中基要冠

中學sing con？

收皮喇走音契仔s
唔L係同牙柳同 lv

蝸～牛
走音就咪鬼上chill club啦

唱到咁冠黑到癲

今日報榜好似好趕時間咁

其實幾好聽

冇錯

Mimi好似唔做喇

契仔冧庄

唔鍾意mirror
但真心覺得佢地同jer單飛既歌都唔差喎

屌
jer首風靈物語幾時上？？？
正過呢首好好多啦屌
遲十秒

基基冠集氣

會唔會下個禮拜火速冠完就走

一個扮森美
一個扮艾粒Donald

最高音唔係ak唱

下星期有望

為何~

lan唱功勁ak好多……

姜B唔係契仔啦 如果佢契左既話依家應該爆紅左

正

佢哋公司黎架喎

姜從來都唔係契仔

離譜

Mimi嚟緊冇做啦

好聽

Ian唱live好正

jer真係正

契仔閉目沉下去啦屌

Ian 唱得好
不過ak 好撚難聽

首歌唱功高下立見

不如出曬呢堆

蝸牛- 超級抒情版
蝸牛 - Acoustic 抗疫版
蝸牛 - Remix Mirror 版

即刻熄電視

Gin Lee一星期out

催眠曲

似

岀埋SS AK合唱可以再打多次榜
永續蝸牛

Ian之前唱難以取替好撚好聽

AK好炒下喎
得Ian carry住

都預咗

係 姜B如果上到契就正

就咁ian其實ok

ak 唱得有d 格硬

同佢比賽嗰陣靚仔d 呢家肥到冇頸

個和音都唱得ok嘅

第一代契仔

可以畀首歌
其他Mirro成員輪住唱

比返Alan 同衛蘭我呀！！！

為反而反

Anson Kong蝸牛演唱會

對不起～～～～～～～～～～～

水刑物語

聽到好辛苦

跳唱 version
跳唱 version (晨操）
跳唱 version (夜跑)

AK應該係第一首冠軍歌?

mimi點解唔做呀

風靈

唔爭在出埋shirley version

諗起以前厹坤開演唱會有個惡搞list

湊女？

ian個頭gel得好撚柒

風靈真心正

因為比連登仔笑佢9叫

唔係反 而係好多歌比佢地更加值得冠

Diu

姜b好撚慘

風靈上黎宣傳吓都好

聽到頭都痛

其實算係咁，幾好聽

夾硬CHOK 樣, 仲有隻手D 小動作

好聽
但唔係冠軍歌level啫

咩123 合唱版

正解

聽ian獨唱好過

又係呢個圖

同雲爺爺一樣
要失去咗先會珍惜

驗耳啦
Ak 好難聽
Ian 一聽就知有功架

Joey tang:
9掃chord

普通罐頭K歌

屌
吳業坤開concert又真係請過MIRROR

冇ianbb點會有冠軍

蝸牛vs鯨落 點揀

出嚟了劉江叔

ak 真係唔唱得

同耶撚一樣
尋找消失的過去 - 2020 抗疫打氣版

講係咁講啫
咁佢哋都要騰啲時間嚟㗎嘛

從來得一個稱得上主唱

Ian

鯨落

My only one好聽
下星期冠冠佢好嗎

會唔會有集全集都joey tang

拍返劇啦

推完中基 兩星期後推stephy

寧願鯨落冠都好過蝸牛

返去自己channel 扮煮飯算

推到ronald上嚟唱

黃丹儀望mon:
唱撚完未

比賽嗰陣仲難聽

暴龍哥肯上咪okay

鯨落
最好搵陳伯唱

My Only One

仲要見到😊 不了

鄭中基首my only one會唔會上到榜？想聽鄭中基唱

冇MV，逼佢上嚟唱live

隔離同 美男子與香煙 極速消失

Mirror唱歌嚟講
我係鐘意Ian 同Jer

我有讚佢㗎喎

呢個第一真係拎都拎得唔光彩

係 AK 唱下快歌show下舞可能會好d
不過每個台有親生仔都好正常
聽佢地好過聽星夢d垃圾罐頭歌

林峯都有

律師唱歌係ok好聽嘅

得佢兩個唱得

mimi新髮型後生咗

蝸牛原版

全力支持my only one

上星期mirror開完live佢兩個順路錄埋咋

仆佢街十點幾廣告show炸髀

順便宣傳大結局 谷收視

chok

陳奕迅一上榜即第2
下星期冠軍

Joey tang + 中國舞

想睇花蛆廣告

跟

打天下個角色幾岩佢

呢兩首好聽過咩ak多多聲啦屌
Jace同林家簡直係同呢個合唱差天共地

Chill Club推介榜 第45週
1 2 蝸牛(合唱版) Anson Kong江𤒹生 x Ian Chan陳卓賢
2 NEW 致明日的舞 陳奕迅
3 5 My Only One 鄭中基
4 8 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
5 6 深夜告別練習 Zpecial
6 NEW A New Day 馮允謙
7 3 次元壁 林欣彤
8 7 小夜燈 鄭欣宜
9 4 孤獨病 姜濤
10 9 溝渠暢泳 泳兒

放心，一定會有

Viutv吳卓羲

認同
正氣mk仔

到底幾時上去唱

你真識食

隔離合唱未上 可能遲下到佢地

肯唔肯上chill club

支持

花蛆真係

Out:
1 荒島之幻象 陳蕾
10 美男子與香煙 Gin Lee李幸倪

EASON新歌有廣告

可惜真人唔正氣

1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4. 原來她不夠愛我 radio edit
5. 原來她不夠愛我 remix
6. 百姓 feat. 舒文
7. 陽光點的歌 陽光版
8. 百姓 蟻民版

除咗佢哋兩個 個個都跳舞嘅
Jeremy 都得 不過佢嘅話應該好似教主咁跳唱
姜濤唱唔唱得呢其實 我覺得ok 但好多人話唔得

上咗榜啦

等冠

黃翠如

唔知單春條柒頭冠咗會唔會肯上去唱定扮撚晒野唔上去

下星期陳奕迅
下下星期鄭中基
咁就正

因為佢係契 同實力冇關

mimi你有冇追post
得閒都上嚟唱下啦

陳奕迅派廣東歌駛唔駛賣廣告

煎

chok
不過佢以前d歌好正

有心搞係好事黎嘅

好過呀科啦

姜濤一上舞台表演個勢真係得

消失的花蛆

我覺得姜把聲ok 係唱功要繼續練
同埋佢仲未出到佢最擅長嗁跳唱solo

哥哥都有啦

青春常駐

有番小新

如果唔係要捧mirror
Eason一早冠

正呀

chok聲

扮唔到張敬軒喇

都係環球

張敬軒都chok到

又chok hins把聲

扮Eason

屌
又係攝石科

冇得chok聲

Candy唱呢首幾新鮮

扮唔撚到

牙科一唱張敬軒 就變pakho

上星期都有啦

咁都有得入數? eason都唔會一黎就第一啦

講得出呢句 肯定係未聽過契仔子彈上唔好

笑撚到我

上次 live 返公司錄埋？

好撚煩

有返2個星期啦

音音姐套衫幾靚

連MV都未出到 一至五晚都冇得播

其實依家護旗軒去咗邊？潛晒水咁

Pakho: 唉

張敬軒d 聲咁輕
成日chok 到咁重 點撚樣聽

thor又跌多咗一執頭髮落嚟

當施捨俾vtutv 個乞衣

諗起pakho 首本名曲櫻花樹下

冇忽似

時光這個壞人 偏卻冷酷如許
離場慢些 也不許

eason 唱軒仔歌

間公司有錢就是任性
都係好事
TVB無這個廣告
小家到

幾好聽

Candy

我唔係fans 都覺得佢同參選比個陣差好多

上次有時已經好有味道

上星期已經有返

佢啲歌零宣傳都會冠，環球有錢攞嚟捧下新人好過

唉~

chok極都係
eason腔

Candy把聲永遠都有種字宙既感覺 可唔可以繼續唱番腎

邊到有護旗

真係好經典

環球同TVB關係好差

成撚日都科

幾時請真嗰個

好似痾屎唔出咁

諗起當年captv
明明開頭玩老夫子
點知臨尾出呢隻歌

Pam

定賀支那國慶 唔記得咗

推到viutv mon post見到

Eason應該所有野自己搞 環球好似都係掛名

pam係邊個嚟？？

Pam姐

support Pam

應該係啦

loop左好多次有時 好正

抵D D得好

pam 把聲好正

Pam ho jeng

chill club 和音？

無聽過呢隻歌添

pam

把聲有風格既歌手
好難唱返
要唱返自己風格 d 人先會聽得入耳

平時喺後面和音

咁開間電視台捧下後生無問題
Mirror多d機會曝光對賣碟有好處

最近做咗早餐kol

佢已經三集先出一次啦

feel 到佢奶共奶得好心痛

為左避免尷尬先俾面佢

有
然後喺ig叫人d佢

最尾都忍唔住 打個屌字
抵屌

Pam姐好一鼓清泉

今集冇主持x嘉賓合唱？

呢首好好聽呀

做食評，日日影早餐post ig

Pam姐尋日好似開個唱

pam姐
忍唔住和音

想睇返你去日本搞乜鬼
個賣廣告賣45分鐘

佢最近好似有新歌

我呀媽唔識pam，問係咪呀Lo老婆

愛在那年 - 音樂劇場 〈尋找快樂時代〉主題曲
布志綸 & 鍾達茵 (Alan & Pam)

負皮做乜，講事實又唔肯接受

講到mirror好似成日有得上viu咁
對比牙科厹神個堆 佢地少到冇啦

佢地賣碟遲左年半 應該一早要有啦
仲有大量周邊 比出面食哂佢地條水
成日要我地教埋佢點做

唔係遲啲補返中樂個concert咩

原唱組合

Under自己間新公司?

係有啲似

抵d d得好

應該係唯一一個奶完會叫人d佢嘅人

屌 janice都扮埋

要開演唱會啊

原唱黎？

又有Thor

又thor...

pam咁嗲既

係呀

屌 牙科今晚咁多首嘅

又thor

牙科今集補返曬之前

敲穿你門口牙科唔係阻住啦

好好笑

電單車唔唱舊歌

走啦阿科

又thor……

扮女人扮到上晒癮,KEEP住搵目標黎扮
我懷疑已經易服成癖

Janice自己唱得唔得

當年以為詞係做飯謙

thor 咁高key

cut咗一半有冇咁趕

牙科又唱

想聽驗傷Janice 獨唱

屌你
契仔科洗唔洗唱咁撚多首啊大佬

我想敲穿你門口呀

點解冇大哥

On9 一個唱啦 thor出黎做乜撚

根本viu原本無計劃拍

依家興反thor咩

今日唔點唱mr歌

屌你老母又科科科科科

入黎係想聽電單車唱舊歌

笑到仆街一開聲

邊撚個填既詞？

驗傷

我想識你女朋友

阿科一集唱一首好啦

覺得有排都冇影

好想聽佢唱舊歌

咁樣整隻合唱出黎呀

夕爺

頂

推返個波畀英皇

軒粉睇唔到

心亂如麻都冇

thor成個達斯拿咁

四大唱片得Sony music叫做破左冰
星期五晚樂勢力請埋一堆唔知咩人

驗傷janice一個solo都得喇

唔唱舊歌

阿科

但竟然係林夕

佢當然唔差啦
星1十強比賽可能知道自己一定有獎拎所以hea足全場真係好專業
出道之後唱live好多時都唔穩定
跳舞又難睇但都可以體諒因為佢本身係唱歌為主
但好明顯佢唔想練舞
仲要拉埋同隊阿jer落水想人一齊鬧埋阿jer
做節目玩唔起直接西你面發脾氣
呢種實力唔係人人都有，大契仔就唔同喇

太多thor啦

屌 點解要合唱？？？？

陳生

咪係囉
想聽衛蘭呀

屌你老母 4
,

老母巴真識貨

林夕

躝啦屌攝石科
攝撚夠VIU D節目未啊
就快連小新都要見到你

將啲我我你你交換當合唱

原來呢首係敲穿門口

沒有膽色纏你心亂如麻

見到邊個作應該無人敢鬧

改晒d我做你好好笑

屌你老母我想聽d舊歌呀
呢首做乜鳩呀

副隊長wor

LOKMAN 去咗邊

唔想聽牙科合唱呀屌

我想敲穿你門口

就好似Jason咁 可能下次上黎先會唱舊歌
如果做05新人就好

佢把聲比janice蓋過晒就走啦

一首舊公司嘅歌都冇唱 可能版權問題

Hea填嘅詞

點解要合唱

調轉你我就當合唱

格硬加牙科落去呢首歌度

唱到後面扮唔到

唱左天敵未？

係
睇到打個突
我知夕爺講過比啲簡單啲嘅詞比電單車
但都唔洗咁

佢今年10月1咩post都無出啦 依家淨係做早餐kol

最後一首了

我想敲穿女朋友

好煩 呀科成日做果個動作

mimi: 回去吧！回去吧！

好牽強 你想敲穿我門口？
你想識我女朋友？

diu 今集電單車無唱過舊歌呀

正 兩個嘉賓

失咗手

如果陳詠謙寫啲類似嘅詞實畀人屌到仆街

屌你

Janice唱英文真係冇得輸

一開頭咪唱左

牙科可唔可以唔好再唱 佢唱到禁辛苦

Janice把聲好好聽

林夕成日俾爛詞janice
佢解釋話因為janice唔識中文 所以要用d簡單字

其實佢而家都叫識中文/廣東話架啦唔好咁

竟然唱呢首
有無人記得係樓盤廣告歌

英文歌

英文正

有聲 有畫面

Janice今次唱d歌咁新
想聽初出道個d多d

佢同強尼真係一個天一個地

alan一開口……

屌你老味冇人在野....

Alan

呢張圖連句歌詞fit晒

Janice英文歌好好j

睇trailer有，但係好似未播

利申遲咗轉台

janice把聲好溫柔

心亂如麻呢

呢首英文歌真係好鹹濕

電單車
當年同應昌佑首24 唔錯

笑左

童年回憶
翔龍灣定嘉亨灣？

alan 唱英文幾正喎

有聲

第一首唱咗

唱完

第一節播左

敲穿門口已經唔係簡唔簡單嘅問題

有聲有畫面

尤其唱英文歌

呀thor似坤哥
把聲薄
有啲歌佢handle唔到

好彩有強尼
如果唔係呢條友一定扮大哥

呢啲詞應該全香港得佢唱都唔會尷尬

咁夕爺都會出垃圾(又可能當時聽未切明)
只係佢有大量高汁既補返

英文歌正

啲人虛偽到

珍

講緊ian
仆街viu嘥哂隊長

就係因為咁 我mi先至走

翔龍灣

可能佢都睇唔明

Alan對眼好似大雄冇戴眼鏡

佢首首都唱到好似英文 有少少口音 唱唔正咁

mirror都請得上嚟
下次請娟姐 強尼 一姐 babyjohn jojo la

想聽舊歌

舊公司嘅歌真係好難有機會唱到

wa diu
電單車一首舊歌都無

想起衛蘭Morning個album啲英文歌
佢演唱會講過唔識睇中文字要死背歌詞

最後6個字

屌 衛蘭要請過集啦
想佢唱果d一首都冇

Janice好正

應昌佑宜家去左邊？
N年前太古城見過佢

Chill Club 第54集
08/11/2020

主持: 駱振偉、盧巧音
主題: 關於遺憾的歌曲
嘉賓: 衛蘭、布志綸

開場
Joey Tang - 明知故犯 (許美靜) [1997]

布志綸 - 森林 (Mr.) [2009]
衛蘭 - 天敵 [2017]

盧巧音 - 暗花 [2004]
駱振偉 - 時代曲 (陳奕迅) [1996]
衛蘭 - 她整晚在寫信 [2020]

新歌介紹
布志綸 - 見多一面

Chill Club推介榜
冠軍: Anson Kong/Ian Chan - 蝸牛

盧巧音/駱振偉 - 青春常駐 (張敬軒) [2014]
布志綸/Pam - 愛在那年 [2016]
衛蘭/駱振偉 - 驗傷 (衛蘭) [2017]
衛蘭/布志綸 - Stay Awhile (The Bells) [1971]

最後六個字

下集預告: 關智斌

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第45週
1 2 蝸牛(合唱版) Anson Kong江𤒹生 x Ian Chan陳卓賢
2 NEW 致明日的舞 陳奕迅
3 5 My Only One 鄭中基
4 8 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
5 6 深夜告別練習 Zpecial
6 NEW A New Day 馮允謙
7 3 次元壁 林欣彤
8 7 小夜燈 鄭欣宜
9 4 孤獨病 姜濤
10 9 溝渠暢泳 泳兒

唱到唔想停咁

可摸耳用牙科做祭品召喚暴龍哥

請電單車單獨唱一集好過啦

janice唱得3首

Janice繼續唱好cute

呢個組合一定快爆po

最後6個字呢句野係咪攝石科搞出黎

Kenny一個成集

係 我寧願佢唱其他歌都唔好唱Mr.

衛蘭好正

Kenny

嘩 Kenny

而家應該只可以唱華納嗰啲歌

周星呢 笑到仆街

Stay awhile 好好feel

小斌女

最尾好正

kenny+JER!!!!!!!!!!

呀布連笑容都有啲似eason

JER!!

屌英皇？

Mimi

diu ar kenny 都有一集

Jer!!!!!

Jerrrrrrrr

下集有mimi

好野！！！！
有風靈了

Kenny
Jer

Jer

牙柳

小斌女
可唔可以唱眼紅館

斌妹

JER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!正啊

正呀Ending繼續唱

jer

斌女!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

斌女自己一集

好似係嘉亨灣
好好聽 好浪漫
宜家d廣告好hea

JER!!!!

調轉如果夕爺填 我現時自己肯做飯...唔知有冇人敢屌

柳呀！！！！！！！！！！！
呀！！！！！！！！

jerb

下集有風靈物語

ak做咩唔上黎同佢老友kenny一齊唱

下集有而婆

下集

下集有Jer

Waaaaa

其實全集janice solo仲好

jer好聽過kenny

好似無咗最後六隻字

濕爹

Jer屌打

時光機留給你

Kenny係咪要做英皇一哥

男生圍

Jer!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小斌女
d歌應該又係學生回憶

專登請佢上黎唱得果3首
好似撚佢狗咁

可能覺得好有深度lol

原來係翔龍灣

一姐

ho he ho

jer 睇個預告唱同風格個d 都有
其他鏡真係比下去

哇 就講就有柳應廷

何希浩

Reality

mimi而婆呀

JER就咁一句都已經J死

頭先邊春個話Mimi唔做 同我出黎比我顏射

kennyjer
下個禮拜要坐定定睇
Kenny唔好再返大陸做嘢喇！！你喺香港都有fans㗎！！！kenny今年出歌好勤力

Hins幾時上

牙 柳

身為一個基迷會答你特登整到咁無厘頭
個主題就係星爺

竟然冇兩個EASON合唱

下集個主持配搭好好

真
Kenny 一個人都一集
點解 Janice 冇

有聲
近乎走音

mimi

viutv再請Janice啦
佢唱得好少咋喎

唔怪得咁多人憎佢咁

最後兩集嘛
一早錄定

好鐘意造星嘅佢
真係有台型同星味

Jer 同 Anson Lo 唱過

頂
艾粒快啲上嚟合唱

貴呀...逐隻歌計錢架

應該有啦 佢冇幾多隻solo

唱如果我是陳奕迅

有冇聽過goodbye

佢識咁多friend咁咪好忙 成日要上嚟唱

下集一定要睇😍😍

冇牙科is fine

自己睇mimi fb啦
佢話最後幾集啦

兩個eason合唱咪啫係同獨唱一樣
無謂晒錢啦

疑似今年力捧

命運或是不可預告

姜真係快啲出首勁歌熱舞啦

然後 淚光 一滅
呢句已經起左雞皮 cls

喊左

其實商業機構一定有商業決定㗎啦
觀眾又冇份投票
反嚟做乜
冇得計值得定唔值得㗎喎

真心 邊有得比

佢14年嗰陣唔係黃嘅咩

唔比今季最後2集咩 又9up

nowhere boys個主音係咪都有少少似

屌 容祖兒

預告都推幾版

kenny係集體回憶呀

分手不要太悲哀
靈犀
眼紅館
先知

關唔關錢事

一個錢唱三隻
另一個錢唱一晚

6號

新節目無人記得開定post

佢個節目不如唔好比我地睇啦
如果我地唔可以比意見
拍黎比班高層同廣告商睇啦
你自己打完睇下岩唔岩邏輯先啦
on99

有冇人開post

笑死

我廢事出聲啦 一陣又俾人D我護主
有咩唔明睇返佢14年演唱會場刊個序

今年一炮出咗好多

下集如果二汶同jer唱無忘花就正

歌好聽但佢唱就不了
首首都唱到差唔多走音
次次聽都心驚膽跳

港台個宣傳佢做英皇代表，今年係咪有獎

嗰時仲喺環球，宜家轉咗會

真
solo同boyz啲歌都係童年回憶

twins同boyz呢啲同理講唱功真係得啖笑

我都記得有人po佢fb

我成個人彈起左
不停 loop

觀眾冇份投票係事實

如果如果 事實夕爺就係冇寫過呢D詞
屌陳詠謙都係根據佢現實真係寫過既野姐
係咁如果如果不如你今晚早D訓啦

港台做得好靚

因為佢今年出咗4首歌 英皇今年最多歌嗰個好似係佢

我都唔明點解要逼觀眾睇佢地唔鍾意嘅人
厹神越反越多野做
仲有隻廢契大王又樣衰又冇料仲做埋主持真係好難頂
本來都想繼續支持下本土
但越諗越唔明點解要咁犯賤委屈自己
索性唔撚睇呀

英皇今年係佢啦 一姐一哥都冇歌
唔通搵曾樂彤洪卓立咩

咁同我地覺得唔值冇衝突wo

可惜啫至痕唔爭氣恐怕以後都難有公開合唱

今年出咗三隻solo喎（如果冇記錯）

一定要睇
有a jer

Jeremy要妖

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (43)再推小明 推埋中基

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你自己叫mimi唔好走

失憶

真
人地老竇老母喺大陸 仲想佢點

有啲嘢唔可以講得咁明

twins難聽好多斌女返番香港主場上年演唱會之後都算有進步啦

其實都冇人知佢係咪真係走
只係我個訴求係叫佢唔好走
你又jm9

我地係代表咩人？

次元壁都磨咗7個星期，冇冠咁慘?

今年蛋記斌女派台成績最好

咪上面一班有同樣諗法既人囉
11個正評+有人覆wo
你咁唔鐘意咪改返我囉

Mirror go當時無乜睇
我旨在聽歌，佢歌藝係欣賞嘅

見到致明日的舞一上榜就第二名
仲以為下星期會有eason宣傳新歌+唱致明日的舞冠軍歌
睇嚟諗多咗

我都覺得契仔實力好好
睇住我澄唱團歌越多歌詞 我就越開心
契仔值得自己包攬曬成首團歌嚟唱嫁
我對呢位mirror唱歌擔當好有期望

另外開個節目比佢唱歌+9up都ok la 如果佢有心搞

冠硬㗎喇，live就唔似會有

你睇佢
唱歌唔走音 好穩定架

其實Viutv 開台記者會eason有去唱歌
17年尾有做ViuTV 電視劇短暫的婚姻
仲有一個ViuTV 節目吹臣
睇嚟關係唔係咁差
我諗佢要宣傳新碟應該會上chill club 啩

我講新歌係今個星期會出新歌
903 Donald 自己講

唯一有嘅歌藝走過幾次音

上chill club始終有限制
如果好似早期咁開個節目比佢自由度就最大啦

咁啱唱親歌都頭痛先發揮得咁好

不過而家環球都

立立都ok呀

之前幸福門都磨咗好耐 咪又係冠咗
所以唔驚

佢上chill club只會係宣傳chill club

短暫的婚姻都係想宣傳佢嗰年隻國語碟

幸福門keep住高位，次元壁跌咗落第7，危危哋

我都 對住個電視好激動

903 都會比林海峰冠一樣啫

咁自己人都有其他好選擇 姜 Jer

佢岩岩ig repost咗牙科story 係咪遲啲有機會上chill club

正路嚟講要有新歌先會上

亞視有學而同Serrini

張家輝.jpg

豹

今個星期繼續有豹哥

以為答案同首歌有關係

唔知邊忽有關
不過nowhere boys呢首正嘅

葉巧琳

So Called Love Song

咁遲先推介

啱啱好一個月

直接入Eason

Eason

哥哥級待遇

Eason首歌算快播 果然同人唔同命

珍
我以為上一首歌仲未完

係喎aga就咁遲先播
Eason就有得直插

diu 真係tag厹

神

熄電視

唱k畀人cut歌插播咁

厹 可以熄機

啲音tune到咁
好難好聽

出咗幾日就有得推介

熄咗了
可以早啲去沖涼打丁

又會咁突然 聽朝開賣
定係我消息唔靈通
好想睇呀屌

會唔會上榜

厹都有歌出咩料
鏡仔都有啲未有單飛歌

勁過mirror error

係你消息唔靈通
比人屌左好耐仲繼續搞

公器私用到

哭𠹌咗 我從來唔會搶到飛

要聽五次蝸牛

其實佢係咪自己整完首歌先同viu講
都唔係viu想幫佢出

唔緊要 我一早熄咗電視

poki自己啲歌都未播過啦 幫神作嘅就有得即推

厹一定成日花姐奶闣 又上位咁多節目 又有得播佢既歌

Chill Club 推介歌單 9/11
黃色代表之前都冇播過

AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
陳蕾 - 荒島之幻象
Nowhere Boys - 最後的搖滾

又要成日同陣仔3p

呢段真係好正

南

Zpeical

兩個禮拜冇播
宜家又播返

Mv女主角幾靚

屌一屙完屎返嚟已經播緊

仲要係mishy

btw 大家用 viu 個 live
會唔會一轉到個分頁就停咗 live ?

南哥
邊個話佢身型唔靚

覆唔覆你好

陣間又畀人鬧圍爐

佢腰以下就係腳

不嬲係咁wo

你好似講緊廢話咁

你都唔明我講咩

我明啊 總之就長腿啦

?

欣直冇人理 好慘

比例好好

呢首我麻麻

我都有 41 吋長腿啦

好驚隔離po嗰個「人」mon po

仲講你條腿

搞到我畀人鬧圍爐

你可以
安心去吧 安心去吧

安心上路

咁渣嫁你地 怯你就輸成世

吹咩
你哋喺我個 post 度吹水我都未出聲

咁講啫

睇完就算

我唔是常客

我Jude

十分錯

達哥

好有辨識度

係有D似

感覺上Mishy推介好似較早之前錄

十分錯
MC
期待plug合唱版

應該之後就冇佢啦
唔知會點樣安排呢

呢首遲下係咪又上合唱版

之後話佢去造星就冇得主持
我都奇怪佢今晚仲出現緊

仲同唔同連詩雅

衛蘭

想同mishy一齊執垃圾

其實個mv唔一定搵主唱嘅
個樣勁似易服癖扮女人果d男人
外型又爭勁遠
姐弟戀咁款
畫面好撚難睇

電單車

華納：計劃通

呢首咩歌 ?

帶走你的垃圾

衛蘭嘅帶走你的垃圾

903同VIU同時播蘭B

個mv好藍

唔係plug咗啦咩

我都想問mishy仲有幾多集推介播

新人

喺viutv未出過嘛

竟然sharp cut
好早咋喎

Chill Club 推介歌單 9/11 - 10/11
黃色代表之前都冇播過

AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
陳蕾 - 荒島之幻象
Nowhere Boys - 最後的搖滾
Zpecial - 深夜告別練習
鄭欣宜 - 小夜燈
JUDE 曾若華 - 十分錯
衛蘭 - 帶走你的垃圾
曾柏鈞 feat. 邱詩凌 - 撲通

呢度遲一個月的 等下啦

哦返去等消息 你預一頭半個月啦

係啊，咁撚驚唔好留言啦傻鳩屌你老母閪

其實條友集集咁扮法係咪想做viu版李思捷

上個連登都咁多野驚

會唔會播自己歌

厹

Nowhereboys

90%

wa乜鳩

呢首可以播得密咗少少
驚會好快聽厭
雖然而家暫時都覺得幾正

*好似

好歌係可以不停loop的

Gin Lee

gin

厹神

Gin

唔好燈

一啖砂糖一啖屎
想淨係睇gin

堅姐

Rosa

期待第3首

敢 係咪當冇出現過

厹google下啦 Gin果一系列既網上音樂會完埋啦

點解咁講

係咁㗎啦
佢做訪問硬係有種尷尬嘅感覺

哂左D嘉賓 成日問埋D廢話

唔當喺三部曲入面

除左幫過花蛆奶西之外真係諗唔到厹憑咩可以喺viu咁多野做

但呢首好早 可能當時都未傾呢3首

chorus真係極洗腦

cut咗個尾

AGA

呢首好似越聽越正

jude

agger

Chill Club 推介歌單 9/11 - 11/11
黃色代表之前都冇播過

AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
陳蕾 - 荒島之幻象
Nowhere Boys - 最後的搖滾
Zpecial - 深夜告別練習
鄭欣宜 - 小夜燈
JUDE 曾若華 - 十分錯
衛蘭 - 帶走你的垃圾
曾柏鈞 feat. 邱詩凌 - 撲通
Gin Lee - 美男子與香煙

Mimi真係要走了

你哋開心啦
終於冇mimi啦

三連星 巴打召喚！

失去左先識得珍惜

6C

alma

今晚成班女歌手

Janice

有DJ嘅

AGA /我Jude埋齋

一陣有ian 啦

我好乖 聽左

下次可唔可以播宇宙人既歌

台灣既?

厹不了

大家可以休息幾分鐘再睇返嚟kathy仔

Poki求其一首都好聽過佢

肥版許鋌鏗

攬住生啤好正

欣直

好想要隻

乞衣viu係咪仲未拎生啤公仔出嚟賣
出咗我會買

mirror隻碟都delay 2年 生啤應該等多幾年先會有

屌你個地產代理廣告起格嘅

又直入Eason

哥哥式待遇

我都係鍾意 eason 嘅舊歌多啲

我最鐘意華星年代既歌

我買 mirror 隻碟 可以唔要 poster
改要生啤

Paradise

麗英

新歌

解散左先播

隔左咁耐又播

咪臭係

已經唔同左感覺

Dusty Bottle今日宣佈解散

所以今日播

課咗金未先

麗英係咪暗爽

嘩55分仲播

麗英話想姜 B 上嚟同佢拍片

第二節原來環球日

AGA

連續三首環球

真係冇認錯
Eason新歌mv有一個dancer獅子山下可樂

勁撚好聽 仲loop緊

viu的眼睛是雪亮的
終於送佢一程翻歌廳唱歌

開定先 Mimi
[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (45)挽留Mimi

Kenny kwan

做咩要食花生

唱愛得太遲

啱啱睇youtube見到呢幕 會唔會係暴龍哥已經錄左Chill Club 有無人講過

唔似Chill Club個台wo

斌妹描撚準備!!!!!!!!!!!!

但係有joey哥

開波

超級~~~~~

KB個樣hea到

嘩有mimi

主題曲又唔同咗

Mimi Candy 而婆

mimi姐係咪last 2集?

見到Joey 覺得多咗陣膠味

mimi點解唔撈

呢首歌好岩Mimi唱

點解？

編到咁開心嘅 好唔慣

大波有腳就ok

mimi歸隊

達明一派

唔知係咪食咗春卷

今集三個女主持

咸濕伯父

今天應該很高興

播埋呢集
仲有兩集有佢

冇牙科 yes！！！！！

似係會換主持
可能做得耐，又加上大家成日都屌

太太之夜

係
：笑嚟睇下（撳燈

Sad歌變咗開心嘢

Candy包番條頸就正常好多

佢唱d 大俠歌應該幾正

音音姐好得意

好呀~~~~

即刻覺得佢嘅專業形象大減

唔知會唔會有一日可以搵到達明上黎

而婆個look好岩佢

咸濕伯父味

Mimi :「你搶咗我個位!!!」

佢好似靚左

屌既只係少數

牙科先多人屌喎

咁都起碼係音樂節目先

屌得最多咪係李斯囉

預言書

真 已回不去

Hin cheung作曲

天演論真係好勁

蛇精男？？？

Candy個紋身紋晒未？

哲理歌 諗起哲學家

印象中係咪演唱會咋?

點解斌女可以一集 janice 唔得

咪係 mimi嗰啲都叫屌咩

呢首歌好好聽

見到earmon就諗起小妍

你呢個好笑

高汁

今集個trailer搞到我成個禮拜都喺度唱預言書

個髪型

哲理 賓賓

kenny 冇咩聲咁

好靚仔

想聽

都唔差

斌妹正能到我

小斌女個頭好似好頹咁

真Janice要幾集

mimi係得三連星巴打屌姐

未睇嘅快啲去睇

好多大頭

蛋記係咁谷斌女做軒仔2.0

呢首歌都好中學

依家仲要練埋大隻 D仔比佢食哂

你講得真係好

好靚女

差幾皮喎屌

唱得都唔差斌女

差好遠

首歌好聽

蛋記仲有咩男歌手

中學回憶

佢個咀少油
但我可以

佢有冇認過係gay

對耳筒好似好多單元喎

斌女把聲好似俾隊band 食哂咁

佢係hins㗎

送禮

立立 deep llv

其實有軒 CD勤 基哥

你呢幾集都好中學

好感人隻歌

成日close up佢做咩

同hins唱 差太遠 唉

Serrini繼續9up tum得而婆好開心

ha~~~~~~~

推俾viu 睇

睇唔出佢就嚟40

kenny唱live麻麻

和音仲大聲過佢

每次聽呢首歌 就好期待個「Ha」

啲鬚根

k房level

靚仔先有呢個待遇

唱唔唱live都麻麻

其實呢季大多數都係中學時期既歌

冇 但睇上次steven上佢屋企
真係勁基

好正